android有冇咩Apps可以查電池健康?

呢排好似D電用得好快
除左大陸Apps，仲有冇咩Apps可以查電池健康?

Accubattery

唔知點解睇唔到

我以前android note 8係用佢
現在轉左iPhone 唔知了

Accu Battery好用
課埋金

就係唔知點解睇唔到

你要充一次80%+電 先有野睇

Accu Battery唔多準
試過會重裝test兩次，唔同結果，叉耐d，電池容量仲多過舊電本身

除非舊電真係老化得好勁

用緊邊部機